重要犠牲幾多個手足，大家不如試下抖番幾日

其實大家而家可以退一退，諗一諗，比政府作出決策，試下黎幾日無示威，無針對性攻擊，睇下政府會唔會答應多一兩個訴求

而家既活動真係太密啦，其實可以試下讓一步，大家抖下，如果到時政府都係完全無回應，大家再出番黎，起碼比人地睇到我地對政府軟硬兼施

我唔係要分化，幫政府，只係真係覺得情況有點失控，我希望大家諗一諗，係咪真係要前線手足比人拉哂先轉策略，轉方向。

五大訴求，缺一不可

推

大家認真諗一諗，而家做緊既野未必有幫助

抖咪有時間俾佢大搜捕

你停落黎政府就會有藉口話佢嘅暴政有成效 你對唔對得住死去嘅被拉嘅手足？ 屌你老母

你個username就係我既回應

打鐵趁熱
冇聽過?

同意，加上而依分區，小弟覺得少少風險，如果越黎越講明嘅話咁會更易比狗target手足住邊區，加上聽日黨鐵全封就更明顯

小弟有開post想講，但推唔郁，另外諗到聽日做咩未？不妨參考下
［緊急］十月五，全新行動方案

你地咁既回應無疑係推班前線既手足去死，你地都知警察會用更大程度既暴力，有無諗過前線班手足會點，重有民意啊，好多人覺得警察開槍係合理

成班人重打飛機有民意，你地認真睇下外媒啦，成班鍵盤戰士剩係識推前線去死，屌哂你地老母

好多前線手足十幾歲咋，佢地被捕後，後悔出過黎唔通又同你講咩

話你on9驚你嬲
唔做野政府仲使回應你?

On99

又block一個傻閪

收皮啦死黑警

又讓，成個香港讓撚左佢好唔撚好

而家民意就係人地剩係睇到黃絲剩係識破壞，好多黃轉哂淺黃，甚至唔出聲，因為理虧啊，如果我地回復和平，政府都係唔做野，我地重可以爭取番d民意

連登就係多得你班仆街推前線去死，心水清既人就會明

邊度黎好多黃轉晒淺黃呀睇過
你講下就係?
一開始唔和平?
政府咪又係wfc
依家你又同我講要和平?

你地以為琴晚警察真係要拉會拉唔到人？咁就以為之後日日都會咁？咪撚天真啦，成班當警察真係on99剩係識企係到比你屌咩，人地背後做緊幾多野你知閪咩，剩係識係叫人沖，私鳥，屌

不推文 又民意 如果裝修下就轉色 咁依場運動一早完撚左 記唔記得71啊核爆都唔割啊 坐左幾多碌啊清

講真出就一定要出，但係幫邊個裝修就要諗姐

讓 就輸一世

今日能有犧牲手足

次次見到仲有人叫狗做警察就知咩事

樓主早抖，我地繼續

請善用起底功能
之前個個po都叫狗，今次叫警察
呀sir乜咁早呀

第一段已經想你冚家剷, 而家想你冚祖先剷

如果咁做我相信政府星期日咪同大家講 幪面法成功， 繼續推行為其他惡法

你咁講野對唔對得住寫定遺書既手足？你自己驚都唔可以叫人退，好仆街。依家係武裝衝突呀明未

樓主ac比狗拎左黎用

邊度見到黃轉淺黃?
如果真係嘅話唔係應該要做更多文宣?

「睇下政府會唔會答應多一兩個訴求」
哈？？？？？？？香港係咪真係咁多豬？？？？定係你係共諜？？

一毛 可Block

其實我覺得可以唔好咁密，因為真係攰，放工又出，放假又出，出完返到去又訓唔著，心情又差，動力又不斷消耗，又要精神做文宣。

你叫淋病叫D黑警停先至開post喇

On9

唔好扮分析過 要回應一早回應左啦

拉

Pull

又上黎帶風向，不推文回覆

中彈個個手足假既？

而家係你地帶緊風向叫前線手足去死啊，邊個帶緊風向啊

你地自己係背後做和理非，鍵盤戰士就算啦，點解要推班後生仔幫你地頂，替你地去死，根本香港人都未ready搞革命，你地一路推佢地搞到佢地心態就以為自己係幫香港人既唯一出路，成個連登都係咁，痴線

立蒙面法咪回應左我地囉

屌你老母，我真係懷疑你地一係五毛，一係警察係到扮手足，係咁推前線送頭，全撚部都痴撚哂線

以前我都有甘諗過，點解要將個波射落啲學生身上，我地就坐享其成。
後尾我先知，原來我地已經比社會奴役慣左，忘記左要反抗，先導致呢個重擔落左啲學生身上。
我萬萬個不敢做前線，但我唔會做豬隊友。係我地對唔住班學生

成班係連登鳩叫，推人出去個d有幾多個出過去做勇武，做前線，剩係識帶風向叫前線去衝，去私鳥，去針對性破壞，重打飛機話民意係哂你地個邊，笑撚死人，唔係話要分化，係你地傻閪剩係活係連登，唔閪識用第二個思維諗野

政府政策，警察濫暴，社會係其一害死班後生仔，你地班仆街係背後推佢地去死個d一撚樣，同政府黑警一樣咁仆街，屌你地老母，個個重以為自己諗野好撚消晰，思維跳脫，實質只係一個on9係背後推人去死

人地出黎遊行係真係反濫暴。反修例，但唔係出黎支持勇武啊傻閪，醒下啦，個個同班後生仔講 睇下有幾多人支持你地勇武， 收皮啦，人地有閪講過，係到自high